其實已經無野阻止到警方亂打人

而家擺明個個星期都追住示威者打
有記者係面前都照打
點解?因為已經無人管到佢地，市民犯法都有執法者管
執法者犯法真係大撚哂

手足們有咩應對

以武

打返佢地囉
睇下佢地比人打個陣個狼狽狗樣
要佢地受返示威者受過既苦

見唔見到今日新城市班手足 個個禮拜咁打好快班狗就唔敢出手

無可能，武力點會夠狗黎

On9 咁唱歌囉

睇下netflix既 winter on fire
D人點樣對 SNIPE

點解要勇武？勇武有乜用？

======================
香港人要醒喇！！！！